想大家留意一樣嘢 希望大家入一入黎

長期佔領已經無咩用

反而如果每日都好似今日咁衝擊 游擊
唔好長佔一個地方 加上長期不合作運動 各有各做
聚集晒所有兵源根本就係擺自己落坑 班狗好容易就打散我地

反而游擊 分批阻住班狗做嘢
唔想衝既幫手搬/買資源 每日著黑色衫同褲 比班狗查 晒佢哋時間

另外 睇到另一個post 發現我地有一個優勢 就係人多 可以輪換 一批一批休息 但係班狗係咁多就咁多 仲有班狗已經不斷ot 非常疲累 攞住呢個優勢 長期戰贏既機率一定大啲

記住 戰爭係長期 唔好因為一啲事情消左啲士氣
唔好比無辜既傷者犧牲
今日 我地係為香港而戰 為傷者而戰 為自己而戰 為下一代而戰！

推

推，唔好再為佔而佔

唔岩聽都要講，暫時無本錢再衝喇
裝備，演練都明顯不足
人地出到槍，仲想用遮擋？

起義拉，機會只得一次！！！！ 香港人加油！！！

所有要升級裝備 見到極少量人搶到狗個盾牌 但係好有用 亦都有人攞水馬自己造盾牌 遮對胡椒好有用 但係對槍一定要再諗過辦法

pish

確定佢地開唔到會就好即刻返屋企休息

去立法會

1030有二讀

要做嘅係keep住游擊+確定當日開唔到會前阻止班冚家剷抵壘
大家加油！

推 突發！立法會恢復二讀 屌佢老母臭西

啱呀，日日同佢玩，每日上國際新聞

注意力係有限資源，回應=想其他人睇到
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，咪覆廢post

認同請幫推

ok

極度需要人諗分工

贊成,無和理非非呢個moment

齊 心 ！！！

咪撚比班仆街收工